摩連奴否認「聖誕前4奇蹟論」：目標已變

【體育】領隊摩連奴否認指曼聯能夠殺入前4是奇蹟，但承認對於今年的目標已改變。

曼聯周六作客修咸頓前，摩連奴（Jose Mourinho）表示希望在今年年尾能殺上前4，但最終僅逼和聖人2:2，痛失2分後，紅魔於英超排在第7位，令摩佬轉口風指若能夠殺入前4近乎是奇蹟。

不過，這名葡萄牙名帥於周二賽前記者會上，再次推翻「昨日的我」：「我不知自己有沒有說過，有沒有用奇蹟這字眼，但晉身前4絕不是奇蹟。不過，我們現在的目標已改變，會盡力收窄跟前列的距離。」

周三硬撼19場不敗的阿仙奴，摩佬坦言是一場非常難打的比賽，更認為對手於老帥雲加離開後，已變成一支完全不同的球隊：「我有自己的意見，但只會留在心中。他們不用分心其他比賽，因為參戰歐霸盃，通常都會用副選球員，令主將得以好好休息。」

騎住前英超冠軍李城就收貨啦

對阿記咪又係泊大巴
一分一分咁攞
幾億班費妹吓妹吓咁
笑撚死

聖誕前四 已經唔存在啦

佢目標幾時有一致清晰過

其實佢無講邊年聖誕

人地修仔都敢炒曉士
曼聯班高層就唔敢

條ceo會睇住條數 球會佢識條7

目標係唔好畀格雷沙家族買起

我地曼聯今季攞歐聯
冇前 4 有咩所謂

又借啲意串9阿妓冇歐聯踢

我有自己的意見，但只會留在心中。他們不用分心其他比賽，因為參戰歐霸盃，通常都會用副選球員，令主將得以好好休息。」

屌你老母
Ibra就係因為你首回合贏3球
之回合主場又出佢90分鐘
先搞到佢殘哂重傷

本身目標係12月前解約 拎賠償金un un腳過聖誕
點撚知到依家都未撚炒我

最後都贏到就咪嘈啦